陳肇始，武肺爆左半年，你今日話我知醫院同檢疫會「不勝負荷」？要港人作最壞打算？

你呢半年做緊咩

香港公務員員會做野？

唔會

2月到依家無做過野

跟手話準備最壞打算

由入職開始已經冇

陳肇始: 上年年中一直辭職唔批，諗住跳船唔玩，今年又要幫手執屎

關我鬼事
總知我就會照常出街聚餐

日日係度喊苦喊fuck

立法私人機構人工同公務員一樣

諗方法賴市民

收錢食飯痾屎，算唔算

之前連斷廿幾日果陣肯定以為搞掂晒
點知一開關抵鳩死淨係識奶共

辭職都要批

止暴制亂

佢WFH

WFH

唔封關 白帶口罩半年

2020年3月

莊漢生：做好失去親人的準備

笑？

半年掛住秋後算賬

人地咪一直做緊野準備秋後囉